條女話啲精有生蠔味，但我唔食生蠔架喎！

🤔🤧條八婆係咪食蠔士多得滯，營住營住

帽事既

即係點？

我下次會食少啲生蠔

噏乜？句字結構都唔完整

關我撚事，食撚死佢囉你

佢撈亂左你同第二個人姐😆

唔會架，凱婷好女仔黎，我form 1識到佢依家。

+1

講真你女朋友都幾好，睇緊d啦

凱婷係好女仔黎

係幾好 特別口技方面

咁真係唔關你事喎 又唔係你幫我含

佢會口爆跟住吞精，有無試過

呢啲野唔關你事

點解自己唔試下

我果D係燒魷魚味

我教左佢幾招，睇下你有無福氣試下

無自己吞精嘅習慣

你因住熱氣呀